8月5日全港齊心大罷工

建議8月5日罷工嘅全港市民
另外建議一同癱瘓金鐘、旺角、九龍塘
我地好需要你地發發呢個不合作運動 不論你係公私營機構 學生 定師奶仔
因為呢場仗我地一旦輸左 香港將會萬劫不復
1. 去過示威嘅都面臨被檢控
2. 愈來愈多嘅不利港政策 以及進一步收窄港人自由 eg. 智慧燈柱、信用評級
3. 警黑合作無間 正式淪陷成為大灣區一個小城市 失去所有港英政府時所建立並引以自豪嘅優勢
4. 承上 到時我地嘅一舉一動都會被監控 就算到時你有咩不滿你都只可以被逼接受 失去所有言論及集會自由
咁多位有小朋友嘅家長 你地真係想你地下一代生活係呢個咁嘅地方?
咁多位當年偷渡黎港嘅上一代 當初就係因為香港好境你地先黎香港 你地真係忍心香港因為你地嘅沈默 而斷送你地嘅孫仔孫女嘅前途?

或者你地都聽唔入耳 但係對於年輕人黎講 我地仲有大把日子要捱
而香港就係我地嘅家

我係度呼籲黎緊8月5號(星期一)香港全民大罷工逼使政府回應五大訢求!
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆
光復香港 時代革命

推

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

齊心推

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

一齊入黎推

要罷一齊罷！！！

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

罷得個1日收番埋算啦

有冇行緊scheme 嘅工程巴絲不惜斷scheme 都會罷

推 要罷一齊罷！

支持罷工

幫推

當日佔領全港所有站？

建議大家唔好只睇熱門

Push!!!

我冇嘢講

推

730不合作運動，85全城大罷工

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

推爆佢

仲有北角站 都係熱門轉車站之一

罷工

我推

8月5日全港齊心大罷工

push

8月5號(星期一)香港全民大罷工逼使政府回應五大訢求!
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆
光復香港 時代革命

join

Lm

光復香港 時代革命

罷佢老母

罷工策略好撚緊要!!! 求集思廣益

大家入黎睇下！！！俾啲意見！！！！

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

一旦失敗，中共會打你毒針，打到你變弱智

一旦失敗，中共會打你毒針，打到你變弱智

一齊入黎推

推啊

地鐵車長又話罷工

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

推啊唔想香港好似呢個post 咁沉底

救港

救港 入黎推

車長 知道你地有頭家要養 但香港無左你地真係唔得 響應罷工啊

罷工罷一日係冇用，要keep住

要開始airdrop宣傳！

車長 知道你地辛苦啦 但香港無左你地真係唔得 響應罷工啊

AO EO 所有紀律部隊

救港啊

香港一旦輸左呢個運動就萬劫不復

推
今日試水溫
8月5嚟真
全民大罷工

推啊 黑警你地自首啦

自首啦黑警

自首救港啊

自首未

8月5日人多就合作運動一齊繁忙時間搭車，
搭過站記得搭返轉頭
有人出聲屌即刻幫手叫唔好打交
有人聽到有人打交記得到站拉制話比職員知

自首啊 你打香港人打得咁開心

要人上熱門

up

呢個真覺得今日成效唔大 要癱瘓金鐘 旺角 九龍塘 以及各大轉車站

推 手足幫手

只有令經濟癱瘓 先可以迫政府先回應訴求

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

入左grp 未

push
8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號。否則香港工人就應成立新工會職盟

只係要你一日，一日先！

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5 香港人 唔上唔落！

推推推

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5日全港齊心大罷工

光復香港 時代革命
黑警死全家

我之前都係like下就算，但今次真係覺得要推！講得好好，多謝你！

push!